緊急 淋病社區對話 拒絕武鬥派 只限和理！

知唔知中共急啦，忍唔住要放個靶出嚟比你地打

唯有生勾勾見到佢個嘴臉就嬲到核爆嘅淋病先可以繼續激化香港人

同埋千其唔好報名，詳情參考中共黨史大嗚大放清算所有知識分子

至於你話掉佢落垃圾桶只是一時爽快，林病只是一篤屎，中共wfc

傾親都坐監，睇下邊個咁勇自動送上門

驚勇武派圍佢做鳩佢，實情佢死左中共最開心

唔報名，只在場外聚集

發出聲明 杯葛佢 唔去
五大訴求 缺一不可

集中討論10月1

推

就算對話果D
多數都係事前夾定做媒架啦
又係隨意搵幾個人就扮民間意見

唔洗驚 細路都識講
五大訴求 缺一不可 就係咁簡單姐麻

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

點分邊個係和理菲邊個係勇武?

睇popo心情
示威者都可以喬裝市民啦

你去傾 即係自己表明身份比人查
會得到popo特別招待